新手想學木結他有咩要注意

第一次想學一樣樂器，

木結他如果新手嚟講買邊隻好啲？（唔好十分貴）

同埋去邊度學會好啲？

認真求教

網上大把教材
我都係新手 但係屋企唔可以練 仲諗緊辦法

剪指甲

平咪F310 系列

上堂你結他都諗住平
不如youtube 試下玩下
有心再落下再上堂
上堂又要好D一個月隨時貴過枝結他

右手留少少好D

想學到自彈自唱其實上youtube就學到
想學樂理就一定要報課程